{"filter":"Filtre","resize":"yeniden boyutland\u0131r","crop":"k\u0131rp","transform":"d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek","draw":"\u00c7izmek","drawing":"\u00c7izim","text":"Metin","shape":"\u015fekil","shapes":"\u015fekiller","sticker":"Etiket","stickers":"\u00e7\u0131kartmalar","frame":"\u00e7er\u00e7eve","corners":"k\u00f6\u015feler","background":"Arka fon","merge":"Birle\u015ftirmek","History":"Tarih","Objects":"nesneler","image":"resim","mainImage":"Ana resim","Canvas Background":"Tuval Arka Plan","Width":"Geni\u015flik","Height":"Y\u00fckseklik","Brush Color":"F\u0131r\u00e7a Rengi","Brush Type":"F\u0131r\u00e7a Tipi","Brush Size":"F\u0131r\u00e7a boyutu","Cancel":"\u0130ptal etmek","Close":"Kapat","Apply":"Uygulamak","Size":"Boyut","Maintain Aspect Ratio":"En Boy Oran\u0131n\u0131 Koru","Use Percentages":"Y\u00fczdeleri Kullan","Radius":"yar\u0131\u00e7ap","Align Text":"Metni Hizala","Format Text":"Metni Bi\u00e7imlendir","Color Picker":"Renk se\u00e7ici","Add Text":"Yaz\u0131 ekle","Font":"Yaz\u0131 tipi","Upload":"Y\u00fckle","Google Fonts":"Google Yaz\u0131 Tipleri","Search...":"Arama...","Shadow":"G\u00f6lge","Color":"Renk","Outline":"anahat","Background":"Arka fon","Texture":"Doku","Gradient":"Gradyan","Text Style":"Yaz\u0131 stili","Delete":"Sil","Background Color":"Arka plan rengi","Outline Width":"Anahat Geni\u015fli\u011fi","Blur":"Bulan\u0131kl\u0131k","Offset X":"Ofset X","Offset Y":"Ofset Y","Open":"A\u00e7\u0131k","Save":"Kay\u0131t etmek","Zoom":"yak\u0131nla\u015ft\u0131r","Editor":"Edit\u00f6r","Applied: filter":"Uygulanan: filtre","Applied: resize":"Uyguland\u0131: yeniden boyutland\u0131r","Applied: crop":"Uygulanan: k\u0131rpma","Applied: transform":"Uygulanan: d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek","Added: drawing":"Eklendi: \u00e7izim","Added: text":"Eklendi: metin","Added: shape":"Eklendi: \u015fekil","Added: sticker":"Eklendi: \u00e7\u0131kartma","Added: frame":"Eklendi: \u00e7er\u00e7eve","Objects: merged":"Nesneler: birle\u015ftirilmi\u015f","Applied: rounded corners":"Uygulanan: yuvarlat\u0131lm\u0131\u015f k\u00f6\u015feler","Changed: background":"De\u011fi\u015ftirildi: arka plan","Changed: background image":"De\u011fi\u015ftirildi: arka plan resmi","Added: overlay image":"Eklendi: bindirme resmi","Initial":"ba\u015flang\u0131\u00e7","Loaded: state":"Y\u00fcklendi: durum","Changed: style":"De\u011fi\u015ftirildi: stil"}